警方：以「曱甴」形容示威者不理想 會了解

警方昨日在元朗的驅散行動中，有警員通訊時，以「曱甴」形容示威者。警察公共關係科高級警司江永祥表示，有關用語不理想，會了解情況。

江永祥又表示，他從來都有禮貌，警民溝通在乎互相尊重和有禮貌，例如他也會稱呼記者為「記者先生」及「記者小姐」。

收皮啦成日扮野

自己都有叫啦扮哂野

收皮啦, 一定係你教d o靚

警察公共關係科真係易做 次次都係咁答就得

開始想洗底

「不完美 可接受 要改善」
「不理想 會了解」

你有禮貌啦

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

呢條友次次記者會出黎都擺個閪樣，答記者問題撩交打咁款，有禮貌？人唔笑自己都吠啦

呢位ER sir真係好有趣

想學盧蛇 但學唔到

又扮嘢

又講禮貌
元朗用警棍兇記者呢

屌你自己講笑唔笑啊

盧蛇個樣慈祥好多

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局